午餐

做咩望住哂

個樣勁似食台某活躍會員

好可愛

有啲似me
一樣咁型棍子

我？

吉清好型

個頭好蓋...

where

望咩望

望你可愛

東門 好出名果間港式小食

認真 我覺得佢好可愛

弦b你食條仔？